港台未有發現警方所指尖沙咀情況 警方其後更新新聞稿

警方曾在下午5時55分，就尖沙咀公眾活動發出新聞稿，表示「下午約5時，有數百名暴徒在梳士巴利道近帝國中心一帶，投擲多枚煙霧餅，造成公眾恐慌，現場非常混亂和危險。因應現場情況，警方別無選擇下已使用最低所需武力，包括施放催淚煙，以停止違法行為。」

本台採訪隊未有發現警方新聞稿所指，有數百人在帝國中心一帶投擲多枚煙霧餅，本台向警方查詢，警察公共關係科其後更新稿件，改為「有數百名暴徒在梳士巴利道近帝國中心一帶聚集，當中有暴徒投擲多枚煙霧餅」。

警方譴責暴徒罔顧在場人士的人身安全，並警告暴徒立即停止違法行為。警方呼籲市民切勿前往該區，並提醒附近一帶居民留意最新情況，如有需要應關好窗戶，並留在室內安全地方。

警謊又FAKE NEWS

今日猛咁試水溫
懵炳強

Push

一早打好又唔想嘥野，就係唔係都出左先

砌生豬肉
證據都唔撚洗攞

我都想知d煙餅係咪popo果面扔出黎

香港黑警最叻就係講大話

人出煙霧餅你出催淚煙？

Fake news 斷正

乜撚煙餅
係咪蚊香

煙餅點夠你啲催淚彈危險

HK POPO YOU ARE FAKE NEWS

投擲多枚煙霧餅，造成公眾恐慌
然後你射催淚煙停止人地扔煙霧餅up乜撚

下次就話發現市民拎住自動步槍同警方槍戰

RTHK真係好夠疆

煙民食煙咋

應該覺得唔夠大煙

popo新聞稿意思係咪即係示威者用煙餅掟示威者自己?然後佢覺得示威者有危險再用催淚彈驅散示威者?

有都係佢地內鬼黎啦

Tg扮煙霧餅

警謊不能算假……警謊！…… 冇讀書偽進仔的事，能算假麼

推

唔好用正常logic去理解

當中有暴徒投擲多枚煙霧餅
無擲果成百人又點解係暴徒

又要召喚所羅門的智慧

而家警方果邊無咩公信力

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Fake news

日撚日講大話

繼續吹

煙餅?重慶繼薄餅後新產品?

Send 封讚賞信俾港台

PUSH

Fake news狗

港台

完全係鳩作左先

見識少
乜春係煙霧餅

跟呀爺學野？？預早打好稿話區選大勝

you are fake news

成日話自己專業,佢地專業地製造人群恐慌

好明顯佢係想借此唔批12.8民陣集會

D煙係TG呀 屌你老母

HK police you are fake news

點信你呀 成日fake news

push

You are fake news

難怪咁想整治港台，踢爆黑警啲大話。

呢隻煙餅？

報道事實先叫新聞專業，唔似啲狗咁

出片囉屌你老母
敢膽唔好只影D煙呀

我都係咁講，咩logic，要大煙啲？

自己放TG 屈人放煙

改左同冇改有咩分別？

Tell me what 7you say

pish

專業既新聞機構應該係咁

不如下次話有人點蚊香算啦

哪來的煙霧餅

痴線

其實你地食煙佢地已經有藉口向你地射tg

一家大細 推緊BB車行緊 我屌你老母 自己班垃圾沉唔住氣就射TG 撚有人攻擊你

柒咗

#hkpolicefakenews

咁撚多煙餅咩屌你老母

Fake news
我喺現場！

黑警自己掟煙霧餅再自己放煙

係咪BB車整起左d 石呀

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

驚慌

屌丫，催淚彈唔撚毒嘅!

煙餅危險，所以放更多催淚煙
神邏輯！

阿婆拜神咋喎

真相•睇真啲

香港電台好嘢

其實唔明為何三年一度傳媒公信力調查會輸俾now/viu

明眼人都知

為阻止你自殺
所以我搵槍射撚死你先

71攻入立法會有用過
加熱後會產生啲煙
但係其實啲煙好少

睇住popo喺天橋射tg

煙霧餅? 夾心朱古力餅我有呀!

咩叫煙餅?聞所未聞

POPO FAKE NEWS

黃埔未完 要人關注

已存檔

Adore RTHK
真係做到監察嘅角色

死黑警

開始做假料

我覺得依家要做既係
盡快係法庭取消警方為值得信任既人

我老母問係咪即係丟乾冰

在場人士掉雞蛋非常危險
所以我地掉炸彈保護市民

光天化日講大話

咪即係自認係暴徒囉。

除咗砌生豬肉仲有咩叻?

我係現場 得黑狗掉催淚彈 撚有人掉乜鳩煙餅

支支TVB屈埋掟磚添

警甴屈人掟煙霧餅已經仆街 支支TVB屈埋人掟磚

磚都唔見 水樽就有幾個

蚊香？唔好作得就作懵炳強

我估港台個意思都係咁

Wt7 I see

掉幾個水樽就掉催淚彈 cls

全港最大fake news 集團

可能因為上次畀警察跣咗鑊甘，搞到自己報埋啲假新聞

新聞部高層仆街姐個次
班差佬吹到話有差佬俾人鉗斷手指 轉頭俾人踢爆fake news

幾百條友放多枚煙霧餅
姐係平均一枚煙霧餅十幾條友放

好撚心啦，中大二號橋果次都知你地信用破產架啦，真係好意思一邊大叫止暴制亂，一邊開槍殺人

大逃殺 警謊

Sorry,㩒咗不推文

傻強係咪覺得成日出黎鳩up就係公關

幾百名暴徒 真係撞鬼囉

我真係想睇片阿sir快啦

係咪掉煙頭炸 乜撚野係煙餅

d狗真係on9既

佢地生油都可以話係汽油彈啦

RTHK真係好專業
呢D先係傳媒

垃九圾

就算真係有煙霧餅都唔係用催淚彈制啦，咪盞加大啲煙
作故仔都作到咁差

幾百名蒙面暴徒無錯喎,不過身上帶有伸縮棍個班

有不反遊行都比人當暴徙,仲有幾十萬人話得幾百名,電光火石間都分得咁清

Fake news
係現場，冇預警冇衝擊放左去橋個度，好多老人家

Typo 邊有可能幾百人有煙餅

召喚文宣組

dnlm 作大d丫笨

暴徒咪你班死狗囉仆街

狗話連篇

CCPOPOB

街上有狂徒揸槍
為免市民死於狂徒之手
我地決定開槍射死民眾

徵求翻譯~!!!

有無人同我一樣睇唔出修改前後意思上有咩唔同?

除咗修改完後可以理解成popo 就係暴徒之外，不過popo啲食得屎嘅pr 應該唔敢認

有無人有黃子華/劉青雲 做人無pr 就食得屎㗎啦 果段嘅 gif / 圖。

po 上嚟俾食緊屎嘅pprb 睇返

乜撚煙餅全部都冇片
Cctvb讀稿都冇片 應該轉頭差佬會扔幾舊煙餅係地下 影幾張相話有架啦

真心諗唔明

煙餅先唔洗走
係催淚彈d二噁英煙先真係要走
又係度混淆視聽

傳媒停留喺度半日，有定冇發生過好清楚

講完煙霧餅造成恐慌，然後射催淚彈再加強恐慌

港台真係香港良心

推721 831

牙牙

肯定係班卧底又拎錯劇本唔記得掟

發癲，已經完全係作故仔

法院幾時先將警犬列為不誠實證人?

咩叫第四權丫 你估CCTVB剩係識做假新聞

本身安排左內鬼放，但可能唔記得左啦

差佬放fake news該當何罪

黑警屈人

You are fake news popo

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

狗：mark大眼講大話
法庭：警察係可靠證人
律師：香港有險可守

乒乓波

9up 兼老屈

推 黑警作故仔

又fake news

Fake news everyday la

如果真係有幾百人同時掉TG同級嘅嘢
有幾高級嘅GEAR都即刻二噁英中毒收皮啦
根本當人戇鳩

RTHK真係香港人嘅驕傲

香港警察咪就係暴徒囉

乜L嘢
mark 大眼阿
擘大眼阿

同我罰抄十次。